炎運宏開世界同，金烏隱匿白洋中；從此不敢稱雄長，兵氣全消運已終。

第四五象 戊申 坎下艮上 蒙

讖曰：

有客西來 至東而止

木火金水 洗此大恥

頌曰：

炎運宏開世界同 金烏隱匿白洋中

從此不敢稱雄長 兵氣全消運已終

金聖歎：「此象於太平之世復見兵戎，當在海洋之上，自此之後，更臻盛世矣。」

第四六象 己酉 坎下巽上 渙

讖曰：

黯黯陰霾 殺不用刀

萬人不死 一人難逃

頌曰：

有一軍人身帶弓 只言我是白頭翁

東邊門裏伏金劍 勇士後門入帝宮

金聖歎：「此象疑君王昏瞶，一勇士仗義興兵為民請命，故曰萬人不死一人難逃。」

鳩解：
有一軍人身帶弓
Donald Trump
Trump = 音似軍
帶弓 = Donald 的 D = 似把弓

其實侵侵係軍校出身 有軍階（冇記錯的話）
白頭翁 侵侵正是

好撚屈

白頭翁

在13歲的時候，父母將他送到紐約軍事學院，因對當地青少年無私奉獻，本地名人的棒球隊的教練泰迪·多比亞斯（英語：Ted Dobias），在1964年特別表揚川普，並且在他四年級的時候，將他升級至軍校生上尉（候補軍官）的職位。川普與軍校上士傑夫·唐納森（英語：Jeff Donaldson）（西點軍校）組織一個混合軍校生的單位，專門教導他們高級密集隊形，以訓練他們在1964年於第五大道上「陣亡將士紀念日」的行軍技巧。紐約時報也因為對於這個表現印象十分深刻而拍下了照片，並刊登在隔日頭版顯著的位置上。

人地十幾歲就識玩marketing

美軍的總司令是美國總統

美國諮詢亞洲盟友 計劃部署中程導彈

伏金劍